對話變成藍絲丶老左同林鄭圍爐取暖，才符合反送中運動的利益！

大家幫緊林鄭爭民意，知唔知？

所謂對話show目標係在十一前令大家下啖氣，做比北京睇，令市民憤怒指數下降。入去伊館鬧佢然後大家睇得好開心，無論言辭如何犀利，提問者如何反映民意，這一切其實在林鄭公關計算之中，主要為了顯示自己願意放下身段，比大家出氣出火打沙包。但對於為被黑警無端打爆頭，被侮辱的示威者討回公道，交代新屋領及831太子站真相丶杜絕冇冧把及委任件黑警，利用公共政策及公帑繼續為民建聯助選，這一切會改變嗎？

對話也有對話的前題，如果林鄭唔處理警察暴行，根本就冇對話基礎可言。行政長官係有權要地鐵交出及公開831太子站錄影帶，係有權命令警察執勤帶委任證及編號，係有權勒令警務處長將涉黑警察停職，將這些工作推比監警會，充分顯示此人毫無誠意處理民意。

將對話變成藍絲丶老左同林鄭圍爐取暖，才符合反送中運動的利益！

推

721

831

101

928

push

下次對話，全面杯葛